# README #

PHP 7.1
PostgreSQL 9.6.17
Apache 2.4

dump.sql in folder SQL

Run index.php
Далее наигация по формам с помощью кнопок.

Суть задачи
Юзер может получить Айфон, если выполнит условия за отведенный срок.
Получить можно в сумме 307 айфонов.
Промоушен стартует сразу с момента регистрации на 30 дней. Нужно создать функцию генерации юзеров по кнопке на странице. Есть один главный юзер. У всех остальных должен быть пригласитель. Пригласителем выступает любой текущий юзер.
Для успеха нужно набрать 10000 товарооборота от первой линии (то есть его личноприглашенные юзеры должны сгенерировать покупки на указанную сумму за указанный период). За период можно набрать и больше 10000, но айфон будет только один. Промоушен завершается строго в день его финиша. Товарооборот хранится в отдельной таблице. Нужно генерировать записи. Товарооборот - это конкретные покупки юзеров.
Вне зависимости от успеха или провала после завершения промоушена сразу же активируется новый снова на 30 дней.
Промоушен юзер может продлевать на 10 дней неограниченное количество раз, но при этом добавится ещё 3000 к необходимой сумме товарооборота за каждое продление.
Если промоушен завершен провалом, то в следующий автоматически входит товарооборот за предыдущие 10 дней.
Написать функцию, которая будет со страницы по кнопке чекать промоушены юзеров. Вывести 2 рейтинга:
    • Кто выполнил промоушен и сколько раз 
    • Кто в процессе выполнения выполнения. Показать прогрессбары их выполнения. 
На этой же странице отобразить сколько айфонов получено из 307.
